智慧牙真係依個世紀最智障既野！！

屌你老母一隻要成4千蚊 專科仲要double價錢

想佢唔生又唔得 生好少少又唔得

我幫你